求有質感雜貨家具店

近排成日留係屋企 諗住整下home cafe
想買啲有質感/有造型/復古嘅玻璃杯或者碟
有冇舖頭推介
類似呢啲杯

乜撚野叫有質感
蝗語

Sorry咁有feel 唔知用咩字表達